窮就要比你地班有錢人睇唔起咩屌你老母

公屋仔真係慘過食屎

睇唔起你嘅係偽中產
有錢人睇都睇唔到你

大家都係低